@article{kasiak2012,
	author={Kasiak, Tamara},
	title={Modelo Dinámico de Simulación de Proyectos de Software con XP},
	year={2012},
	journaltitle = {JAIIO},
	volume={41},
	issn={1850-2946},
	pages={126--143}
}

@article{carreira,
	author={Carreira, Mercedes R. and Román, Isabel R.},
	title={Estimación del Coste de la Calidad del Software a través de la Simulación del Proceso de Desarrollo},
	journaltitle={Revista Colombiana de Computación},
	volume={2},
	number = {1},
	pages={75--87}
}

@article{rambo1,
	author={Rambo, Alice R. and Kuna, Horacio D. and Sueldo, R. and Urquijo, Rubén and Piotroski F.},
	title={Análisis de factores de éxito para gestión de proyectos académicos
		unipersonales de práctica profesional supervisada en carreras de
			informática},
	journaltitle={{CACIC} 2018},
	pages={10},
	year={2018}
}

@article{rambo2,
	author={Rambo, Alice R. and Kuna, Horacio D. and Sueldo, R. and Urquijo, Rubén and Piotroski F.},
	title={Análisis de factores de éxito para gestión de proyectos académicos unipersonales de práctica profesional supervisada en carreras de informática},
	journaltitle={{TE&ET}},
	year={2018}
}

@article{rambo3,
	author={Rambo, Alice R. and Kuna, Horacio D. and Sueldo, R. and Urquijo, Rubén and Piotroski F.},
	title={Metodología para la definición y ponderación de factores de éxito para procesos de gestión de proyectos académicos unipersonales de práctica profesional supervisada en carreras de informática},
	journaltitle={{WICC} 2018},
	year={2018}
}

@article{chripczuk2020,
	author={Chripczuk, Héctor and Ramirez, Ulises and Boari, Mariana and Rambo, Alice R. and Kuna, Horacio D. and Sueldo, R. and Urquijo, Rubén and Piotroski F.},
	title={Prototipo de dinámica de sistemas aplicado a la gestión de proyectos académicos de práctica profesional supervisada en carreras de informática},
	journaltitle={{MEC3F} 2019}
}

@book{garcia2003,
	author={García, Juan Martín},
	title={Teoría y ejercicios Prácticos de Dinámica de Sistemas},
	location={Barcelona, España},
	isbn={84-607-9304-4}
}

@book{aracil1997,
	title = {Dinámica de Sistemas},
	author = {Aracil, Javier and Gordillo, Francisco},
	year = {1997},
	publisher = {Alianza Editorial}
}

@article{forrester1971,
	author = {Forrester, Jay W.},
	title = {Counterintuitive behavior of social systems},
	volume = {2},
	issn = {0040-5833, 1573-7187},
	url = {http://link.springer.com/10.1007/BF00148991},
	doi = {10.1007/BF00148991},
	pages = {109--140},
	number = {2},
	journaltitle = {Theory and Decision},
	date = {1971-12},
	langid = {english}
}

@online{tfasc,
	author = {{FCEQyN Universidad Nacional de Misiones}},
	title = {{RES220-15} Programa de Trabajo Final},
	url =
	{https://www.fceqyn.unam.edu.ar/siteapos/wp-content/uploads/files/programas/asc/3/Res220_15_Trabajo_Final.pdf},
	date = {2015},
	urldate = {2021-06-30}
}

@article{forrester1997,
	title = {Industrial Dynamics},
	volume = {48},
	issn = {0160-5682},
	url = {https://doi.org/10.1057/palgrave.jors.2600946},
	doi = {10.1057/palgrave.jors.2600946},
	pages = {1037--1041},
	number = {10},
	journaltitle = {Journal of the Operational Research Society},
	author = {Forrester, J W},
	date = {1997-10-01}
}

@article{forrester1968b,
	title = {Industrial Dynamics—After the First Decade},
	volume = {14},
	issn = {0025-1909},
	url = {https://pubsonline.informs.org/doi/abs/10.1287/mnsc.14.7.398},
	doi = {10.1287/mnsc.14.7.398},
	pages = {398--415},
	number = {7},
	journaltitle = {Management Science},
	author = {Forrester, Jay W.},
	date = {1968-03-01}
}

@article{forrester1968a,
	title = {Industrial Dynamics—A Response to Ansoff and Slevin},
	volume = {14},
	issn = {0025-1909, 1526-5501},
	url = {http://pubsonline.informs.org/doi/abs/10.1287/mnsc.14.9.601},
	doi = {10.1287/mnsc.14.9.601},
	pages = {601--618},
	number = {9},
	journaltitle = {Management Science},
	shortjournal = {Management Science},
	author = {Forrester, Jay W.},
	date = {1968-05},
	langid = {english}
}

@article{forrester2003,
	author = {Forrester, Jay Wright},
	title = {Dynamic models of economic systems and industrial organizations},
	volume = {19},
	issn = {1099-1727},
	pages = {329--345},
	url = {https://onlinelibrary.wiley.com/doi/abs/10.1002/sdr.284},
	doi = {10.1002/sdr.284},
	number = {4},
	journaltitle = {System Dynamics Review},
	date = {2003},
	langid = {english}
}

@inbook{sterman2000a,
	author = {Sterman, D. John},
	booktitle = {Business Dynamics: Systems Thinking and Modeling for a Complex
		World},
	title = {Learning in and about complex systems},
	chapter = {1},
	publisher = {{McGraw-Hill} Higher Education},
	isbn = {0-07-231135-5},
	year = {2000},
	location = {USA}
}

@book{sterman2000,
	author = {Sterman, D. John},
	title = {Business Dynamics: Systems Thinking and Modeling for a Complex
		World},
	publisher = {{McGraw-Hill} Higher Education},
	isbn = {0-07-231135-5},
	year = {2000},
	location = {USA},
	keywords = {libro_dinamica_sistemas}
}

@book{meadows2009,
	author = {Meadows, Donella H.},
	title = {Thinking in Systems: A Primer},
	publisher = {Earthscan},
	isbn = {978-1-84407-726-7},
	year = {2009},
	location = {New York, USA},
	keywords = {libro_dinamica_sistemas}
}

@video{meadows1977,
	author = {Meadows, Donella H.},
	title = {A Philosophical Look at System Dynamics},
	url = {https://www.youtube.com/watch?v=XL_lOoomRTA},
	location = {Dartmouth College, Hanover, New Hampshire},
	date = {1977},
	keywords = {libro_dinamica_sistemas}
}

@article{wears2008,
	author = {Wears, Robert L and Perry, Shawna J},
	title = {A Systems Dynamics Representation of Resilience},
	pages = {7},
	year = {2008},
	langid = {english}
}

@article{lyneis2007,
	author = {Lyneis, James M. and Ford, David N.},
	title = {System dynamics applied to project management: a survey, assessment, and directions for future research},
	volume = {23},
	issn = {08837066, 10991727},
	url = {https://onlinelibrary.wiley.com/doi/10.1002/sdr.377},
	doi = {10.1002/sdr.377},
	pages = {157--189},
	number = {2},
	journaltitle = {System Dynamics Review},
	date = {2007-03},
	langid = {english}
}
